英國首相莊漢生：對中國保持警惕 但不要盲目反中

英國首相強生（Boris Johnson）周三（1/13）表示，英國應對中國參與其重要基礎設施保持警惕，但不該因此無腦反中。

強生對國會專責委員會說，「我想強調，當我談到中國帶來的挑戰時，重要的是我們…應該保持警惕…我忍為我們必須對我們的重要國家基礎設施、保護我們的數據及網路空間保持十分警惕，而我們也非常警惕。」

強生續指，「但我不想要這個國家或這個政府陷入一種無腦的反中立場。」，他補充，「必須保持平衡。」

對此，強生表示，「我希望我們有個能與中國保持良好關係的世界，在那個世界，我們能夠與中國自由互動並坦承地與中國對話。說實話及譴責侵犯人權行為，不應阻礙我們在有可能的情況下，建立具成效的關係。」

即係縮啦

說實話及譴責侵犯人權行為，不應阻礙我們在有可能的情況下，建立具成效的關係。

WOW

當然唔好反中啦 因為我哋要滅中呀屌

係咪又唔記得左食藥

侵一準備落台 成班契弟即時縮

繼續撐民主黨啦你班仆街

CCP都唔識分

日落到成個太陽炸撚左

所以所有反中行為係經過深思熟慮

冇咗美國撐，實變殖民地

拜登一上台，條尾又露返出嚟

BNO遲早出事

總之都係打安全牌，延續口號聲明黨題傳統！

冬天日照時間短

國際線kol：

廢國

咁撚耐唔搞制裁都知乜料啦，而且拜金又上台，唉！

佢講緊拆發射站防武肺果種無腦反中下麻?

因為侵侵輸咗，英國嘅保障冇咗
因為侵侵係支持英國脫歐，諗住連任到，
英美就會簽更多貿易協議
冇咗侵侵照，佢都要帶定頭盔..

要跪低奶啦

所以根本就冇兩黨共識，得侵侵Team 先有咁嘅志氣 去處理中共

今鋪真係china joe

痴埋中共實冇好野架啦, 洗鬼理盲唔盲目咩...
總之反中就實冇死實有著數, 香港大大個例子擺喺度
痴埋中共有邊樣好事係發生過？全部係要找數蝕返轉頭架Boris柒頭！

奶都要奶得優雅

我覺得英國遲早會再次修改英國國籍法
剩係保留BC和BOTC

而BNO就在幾年後無效和取消